覺唔覺淨係覆emoji既人好撚無品？？

如題
一係就唔好覆啦咁難為
懶係有禮貌覆返人咁

=,=

🥺

😃

😂

😅

🤣

🚬

🙏🏿

😔

🤭

😇

👍🏻

🖕
表情撚就死開d 啦

😗

😦😦😦

(*>_<*)ﾉ

凸=.=凸

🐶🐶🐶

樓主引左上面堆冇修養既人出嚟

⚽️🇹🇼🐶

ON撚9次次都覆一張圖 算唔算無品

佢真名上連登

-,-無奈

🌹

乁( ˙ω˙ )厂

樓上成班on9當有趣

uwu

夢唔敢入

佢唔得閒姐

A_A

😬

唔覆又話人冇品

我係唔覆

🤷🏻‍♂️

好波 真男人

🌚🌚🌚🌚🌚🌚

🌚

😦

😡💩😥

🤔

🥴

😏

☺️

~_~

😶